又話醫護裝備不足嘅?

我兩個月前睇新聞
已經成日話醫護裝備不足,
但係到咗今日又唔見話
真係唔夠用要停工

想問下，醫護裝備不足
其實係咪同未來14日關鍵同一性質

成日都話告急
但係急完一輪
又好似冇咗回事

即係點架?
係咪只要唔睇新聞
其實就冇事喇？

樓豬邏輯：
醫管局係唔可以採購成功㗎，兩個月前話唔夠，而家一定要用曬

如果用次貨都叫足夠咁一定夠

保險袍遮唔到頸腳都要用住先
髮圈薄過condom又係用住先
無Astm Lv.2又要用住lv.1自

香港人自救，冇大爆發
Case少咪夠用囉柒頭

兩個月前係咪好多人都唔夠口罩？
咁依家佢地係咪全部都冇哂口罩？
點解會有口罩㗎？？？

用緊垃圾袋都不如嘅PPE頂硬上呀嘛